[沙田區] 求夾酒店健身游水會籍

想搵個巴絲一齊夾個酒店健身游水會籍.
雙人會籍平d.
間酒店係石門.

有興趣留tg : saucelife or 留tg

窮就咪撚買啦

萬宜酒店
我公司對面

咁素貴 pure都唔洗呢個價

特登走去酒店做GYM個意義係邊 扮有錢仔

有得游水同埋地點

頂沙田都咁貴
咁九龍區咪貴到仆哂街
問下朗豪坊酒店幾錢先～

出得咁ge價唔差個幾百掛

互惠互利

搵到人未

我唔係樓主但我有興趣半年果個
你有無興趣？

Tg@Jammylin

Tg@jammylin

係第間酒店做7000包2人一年 抵屌勁多
有趣pm

邊間？？

邊間？